義士匿名搵工平台 助義士match良心僱主

請各方老細，提供就業機會，義士本身就好優秀
各位同道中人：

近日夢遊警署保釋「暴動」罪時，有一個發現。就是其實義士們 #當刻 就已經好需要就業的支援。好簡單，好多義士即使全職讀緊書，都要做part-time，有D要做full-time，不少都可能不是有錢人家，要打工搵食。

問題出現了，現在保釋的條件，因「暴動」罪的嚴重性，已經變得好苛刻。例如，義士要每日/每隔日/每兩、三日就一次要到家附近的警署報到，報到時間可能係Office工放工時間後，由法庭決定。然後，上庭時間日期冇得改，而且可以係前一個工作天的下午6：00才知道第二日上庭，隨時請假都請唔切，又驚老細「詐型」。更甚者，要每晚例如11：00、12：00要回到家，咁份工OT夜左放，就麻煩了，但義士有時非常不便告訴同事/僱主自己就是義士。

如果不幸違反保釋條件，係講緊可以 #即時還押，不准保釋，視乎法庭的命令，但保釋條件只會更嚴格。

所以，我們即時成立義士匿名搵工平台，助義士match番去明白情況的本地良心僱主，幫助義士在漫長保釋中（可能講緊一、兩年時間的排期），有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。我唔知，但無啦啦唔見左48小時（前線被捕），電話唔通，可能本身份工已經都冇埋。我們幫到咩就幫。

「我要返工」平台 運作方法：

1.良心僱主入下面的Google Form，讓僱主留下職位資料和聯絡，私下讓義士 #自行聯絡。僱主宜留下詳細公司資料，以有效保障求職者，免其落入不法求職陷阱。
2. 如遇不法的公司，本平台將其放入Blacklist，永不合作。
3. 平台提醒僱主，員工返工時間可能有所限制，望僱主有心理準備，明白特殊處境，但不宜查問太多（例如：昨晚發咩夢、昨天去左邊），影響法律程序。
4. 為保障義士的個人私隱，本平台不會主動收集求職人士的CV、個人資料、證書、聯絡方法等等。
6. 同時，義士可以以匿名TG pm admin，取得良心職位名單和資料，然後 #自行聯絡 僱主安排面試和工作。

#良心僱主 請幫手填GOOGLE FORM：

#熱愛返工人士 請TG PM取良心職位名單：

#查詢：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！

8月5日我會罷工

示威保險制度

推

我無野講

感動

推爆佢

呢個post 而要推

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

屌你陣間比狗放蛇

已登記

幫推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8.2 公務員罷工集會
8.5 一齊罷工 + 七區集會

PUSH!

612
721
805
811

Push

安全性夠唔夠

push

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

612 721 805 811

816
818

721

推

1. 攞美金現鈔
2. 轉走MPF
3. 國際文宣，扺制Made in China
4. 機場集會，823解禁
5. 星期五，日，罷買
6. 抗紅運動，打擊中資
7. TVB狙擊手

818 維園見

818

Piush

要幫之前位清潔工義士 同埋的士義士

Pish

推 聽日818維園見

香港人點解你地咁好
你地值得更好

好

會參加

ummm....有d放蛇危險

我冇野講

做實事，Ｐ牌都pushhhhh

喂推

好波

support

[818] 有個諗法 既然係流水集會

818wei yuen

呢個一定要推

PUSH 818

希望都會保護埋僱主以免俾某方勢力針對

推推推

支持

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

終於有呢啲平台

818 推

維園要人呀！

強

多謝你地
推

大力推

831!

831

光復香港

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

其實搵返星火同盟合作會唔會好啲
至少有個中介可以確實雙方身分
避免有人（假扮義士/警犬放蛇）混水摸魚

tui

十卜

推！！！！

實事，要推。

有趣

推！

所以我呼籲各位手足開心完, 休息完, 盡快歸位
設死線! 再佈陣!

有無老闆請人呀喂

Tui

支持呢個平台 多一個途徑幫d 唔好意思要人幫忙嘅義士 推多d 良心顧主入嚟

好貼心

樓主值得有更多推

撐了

推，幫手搵良心僱主

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

pish

幫手推

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

推呀！！！奮力推！！

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國